黃大仙一役有手足被狗告暴動!!!!!!!!!!

【逃犯條例】文員涉企圖衝警方防線被控暴動 自728遊行後首次

反修訂《逃犯條例》的人士，於今年8月5日發起「三罷」，期間黃大仙爆發警民衝突，一名男文員涉嫌在警方清場時，與其他人企圖衝破警方防線，並向警方向擲物，包括警方發放了的催淚彈，因而被控暴等罪名，是繼728中西區行的衝突後，再次有人被控暴動罪。案件今午（7日）在觀塘法院提堂。被告暫毋需答辯，案件押後至10月2日再訊，期間獲准以5000元保釋。

辯方指被告被捕時受傷

被告李澤霖，32歲，報稱文員，被控一項暴動及一項未能在規定下出示身份證明文件罪。辯方表示被告剛從醫院離開，其臉上及手踭都有包紮傷口，稱被拘捕時弄傷。

控罪指，被告於2019年8月5日，在黃大仙龍翔道與其他身份不詳的人參與暴動。另外在同日，被告未能在身穿著制服的警員鍾肇恒出示身份證明文件以供查閱。

准保釋但須守宵禁令

被告暫毋須答辯，案件押後至10月2日再訊，以候警方進一步調查，期間獲准以5000元保釋。被告不得離開香港、住在報稱地址，逢星期一、三、五的晚上七時至十時到葵芳警署報到。此外，被告亦需遵守宵禁令，每晚12時至翌日7時半需留在報稱地址。

疑與他人把催淚彈擲向警員方向

據了解，當日三時有約300人佔領龍翔道東西行線，被告在下午約3時15分，當時警方準備在正德街清場，被告與其他人企圖衝破警方防線，被告向他們擲頭盔、揈雨傘，及將警方投擲的催淚彈擲回，警方衝前拘捕被告。

屌!!!!!!!!!!!!!

推到手足見到

大家支持你 一定會爭取
五大訴求 缺一不可

推

暴動啊！點解無人討論！！

唔可以麻目架！！！

冇暴動發生既暴動罪

第二單暴動啦！！！

死垃圾狗！！！

眾籌買保護裝備呀
買裝備買到窮呀

Diu

屌

缺一不可

推
手足一定要頂住

手足見到完全無人提一定好傷心

對唔住手足
遲黎左
推啊
又玩乜暴動罪 屌佢老母

push

絕不麻目
根本係荒謬

第二單暴動！！！
第二單暴動！！！
第二單暴動！！！
第二單暴動！！！
第二單暴動！！！
第二單暴動！！！

點解既咩人講

手足
大家無麻目
一定支持你！！！

對唔住 我地琴日仲係到玩
我地絕對唔會忘記你

係咪同老婆去黃大仙集會
之後放催淚彈係龍翔道失散果個?

佢地之前有啲唔charge暴動係咪因為狗嗰邊都財物損失，例如車之類，所以唔charge因為一charge暴動就咩都冇得賠

ON9

要澄清下最近有網上流傳黑衣人喺銀行門口問人攞錢，四周破壞(鐘樓事件)，對各地區人士實行暴力既傳聞
“網上有大量影片、相片影到有黑衣人衝突過後自行登上警車更換衣服或自行行去警方防暴線後 (最好提供相片即時show 俾記者睇)
不排除當中有大量警員或假冒示威者人士混入示威當中進行惡意既破壞及煽動，務求令到示威者食死貓，令市民對示威者有負面感觀
嚟緊我哋唔排除繼續會有人滲透示威當中，使用更激烈暴力事件，務求破壞整場運動，例如穿著黑衣大肆破壞、襲擊途人
喺度重新講一次我們從運動至今一直只是圍繞五大訴求，矛頭直指政府，並沒有針對任何地區人士更加不會主動作出破壞行為”

又告暴動 仆街黎

昨天黃大仙一個義士為了撲滅催淚彈而背向警察，立即被衝上拘捕。各位要小心呢一招！

唔清楚，會唔會係呢個？

Dllm

對唔住手足
竟然無推入熱門
比你知道大家都一定會支持你
我一定要比你知 我地支持你

屌你老母黑警

咁又暴動？ 元朗白衣人又無？屌

嗰日太多事，同日仲有天水圍七十幾個手足太轟動，無留意黃大仙都有手足中伏

希望平安冇事
好人一生平安🙏🏽

Push

up

我會問8月7 比人拉個啲咩情況?
全部保釋左?
好似無過堂既消息

天水圍手足比撚到去上水！
黃大仙手足又暴動
死垃圾黑警！！！

依家先知 對唔住手足

屌推啊

屌佢老母死黑犬

五大訴求 缺一不可

五大訴求
手足我地冇忘記你

黑警

推到手足睇到

手足要頂住

一個人暴動

屌你老母中國警察

仲要係10月2號再審
有無咁岩呀 當人質？

推啊

屌, 告暴動

推呀！！！

依家一抓到一定禁離境

推，要聲援支持我地既手足，不能麻木

昨天有巴打出po

支持義士！

與其他身份不詳的人參與暴動
屌你啦
不能習慣 不能麻木

搞撚錯，救人呀屌

屌你老母！

又係搞9啲市民

逢星期一、三、五的晚上七時至十時到葵芳警署報到。
需遵守宵禁令，每晚12時至翌日7時半需留在報稱地址。

屌佢老母死黑警

仆街！

一定冇事 比心機

係咪癡線㗎

可以點幫手

死黑警又濫用法律

有咩幫到手？

手足你還好嗎

呢度好多人支持你啊手足，我地會贏呢場仗

請入去支持佢

沒有暴徒 只有暴政

黑警死全族

我會再捐錢比612同星火，希望可以幫到巴打

10月2再訊即邊到？？
想去聲援

推呀！

黑警死全家

死奸狗沒有暴動，只有暴政

控告唔係律政司檢控專員做嘅咩
班狗負責嘅係搜證同拘留窩

今次嬴唔到我地真係損失好多義士....
所以為左義士點都要堅持..

推！

乜撚都暴動

要贏

係咪都告暴動

巴打有乜需要就出聲
全個連登支持你
💪💪

垃圾黑警

推
支持義士

推推推

暴佢老母 告撚得入咩死黑警

支持手足

其實宵禁令既用意係咩

屌你老母痴撚左線呀

大家支持你 一定會爭取
五大訴求 缺一不可

推

一個不能少

政治檢控可恥 ！
義士加油 我地會陪你一齊面對
大仙加持 ！

PUSH

搵人幫手睇片啦

不推不是人

612聯絡左手足未？

推

五大訴求 缺一不可

辯方表示被告剛從醫院離開，其臉上及手踭都有包紮傷口，稱被拘捕時弄傷。

黑社會

仲有冇人係keep緊捐錢

早啲死

推 救人呀

手足！撐住啊

唔好有事呀

天佑義士

手足 頂住
我地支持你

巴打我地支持你呀！！！！齊上齊落呀！！！！

保護屋企唔關政治事都暴動？

屌你老母死狗

幫推，大家諗下有咩可以為佢地做到。

覺得以下POST可以一試的話，麻煩幫推一下:
【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

pish

點樣一人暴動呀又？

我都估係呢個

似係 個時我地人多d 可惜無人敢衝

公佢贏字我地輸
佢就想

好心痛
上街真係要同黑警保持距離

痴撚線

暴你老母動咩

仆街推呀！
要救人

pushhhhh

仆街

屌你射過黎，我唔點解唔可以擲回？
DLLM黑警死三代

屌你老母

死黑警

黑警屌你老母！！！！！！！

佢要5000保釋同728手足只需1000保釋會唔會差太遠

乜鳩都暴動
推

又濫告屌佢老母

又係做消防比狗捉
所以如果太大煙就唔好衝埋去滅火
因為速龍會襯你乜都睇唔到黎捉你

屌你老母食屎狗！又屈

我無野講

唔係要定義左個場係暴動，先可以告佢暴動罪既咩？

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

屌你老母黑警🤬

屌啊？

其實前線全黑+full gear遮哂樣，點解仲會捉到？
係落裝果時比cctv影到？

支持手足
大家都會幫你

哇狗到，成班狗衝
但如果冇影到樣，淨係衣著似，死口唔認係佢，唔知打唔打得甩

屌.....

仆街依家先見到

黑警無一個係無辜

屌，可以點樣幫佢

邊撚忽度暴動呀屌你老母死黑警
我地一定要幫佢

鳩告

屌係咪戇鳩啊 一條友告暴動

義士被控嘅消息冇728嗰戰咁流通
係咪得我一個係咁覺得？

咁樣就算係將催淚彈扔向警察？推

10月2号 喺觀塘提堂
到時為義士大家集集氣

黃大仙法院

即係你可以擲回擲過黎
我還返比你就係暴動？
好撚野喎

一個人暴動?
fuck u popo

呢個要入埋律政司數

推！！！！

10月2號黃大仙法院再審
到時仲有無人記得義士

推上熱門

Pish

10月2号 喺觀塘提堂
到時為義士大家集集氣

推埋呢個

支持手足

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

頂住！

死黑警
元朗白衫落左咩控罪

自己人！！一定要推！！

推 一個人暴動咪on9

好

幾時拉埋自己 黑警 吊你老味

DKLM 暴乜撚嘢動
手足撐住啊

簡體 屌你老母